HKCC business reg科！！！

大家係咪都reg緊科？可以一齊換下vacancy

絲打reg 緊乜

今年vacancy全零

求放bhmh2103 a03c

theresa好難搶

教得好？

比分鬆手

想問知唔知Ms Fiona TSANG點

麻麻地唔出名

THANKS

想問下Jack chow呢？

唔係話教得好好，但係一個好好Ge lecturer